班宿舍撚點解會咁on9？

一家大細住喺度，你哋在明，全港市民都可以得閒黎探訪你哋！竟然出手打人？

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場